沙田大圍大埔各手足向馬上趕往中大解困

步行又踩單車又好
去左先
唇寒齒亡
中大失守=8大失守
香港正式淪陷

推

水炮車到橋口冇得轉彎再燒車

請所有未訓手足盡快增援

今日失中大 明日失香港

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

有無集合地點？
落單好危險

新城市

Forward post:

中大人致所有手足 :

談判失敗 我地宣布
我地全香港人
會 進 一 步 行 動 升 級
我地已經堅持咗兩日
原本以為已經講好咗黑警會撤退
呃完我地又再推進 不停開槍
我地被包圍去到呢個階段
我 地 已 經 冇 嘢 可 以 輸
就算見到真槍都唔會覺得驚
就 算 犧 牲 都 要 抗 爭 到 底

一 命 換 一 百 黑 警 命
今晚外圍係一場快閃進攻
帶齊燃料 工具
著便服扮到無可疑
行走期間十字路口放哨
只要有狗要經過 有天橋高位
盡一切可能反擊 務求外圍都做到嘢
掟 黑 警 氣 油 彈
掟完 混入返人羣
香港人 報仇
入面好多前線手足俾狗圍
有外來增援亦有同校生
我地好似噚日咁外圍燒返轉頭
希望中大外圍都同時開花
所有狗車行唔到 冇增援到

落油 起火 拆地盤料 起磚 起樹
落針 爆玻璃 製造一切混亂
唔好停
推爛所有嘢 務求營救中大生

今日嘅營救 得以聽日繼續同行
並肩作戰 煲底相見

今日大家用盡一切手段 反攻黑警

你去左未

好塞車，係第一城塞左成個鐘

push

去緊